先唔好講thanos 想問地球既地頭蟲 係唔係縮左入老母個hi到？

九頭蛇

成個地球俾人打爆啦
都唔派番幾條蟲出黎嚮下個朵
點做地球奸角呀

d 英雄 打生打死
你就縮入老母個hi到

如果睇D反派同主角一齊打外人，應該幾好睇。最強的對手，係最值得信賴的拍擋。

九頭蛇班垃圾,avg2之後都潛哂水,d Leader死完一個又一個,搞到要搵個打手做大佬
走出黎有鬼用咩~

Hydra比美國隊長收咗皮喇